又自製「無警時分」？

今日老黑、支那兵團出動，係咪各區都無大型衝突（無狗現身）？

如果係 冇火魔唔夠人手請先散水